\assignementTitle{}{10}{}

Оценить
площадь поверхности фуллерена $C_{60}$ (аллотропная модификация углерода, имеющая
форму футбольного мяча), если в нем присутствует два типа связей: более
короткие ($1.39 \stackrel{\circ}{A}$) связи, пролегающие вдоль общих ребер соседствующих
шестиугольных граней, и более длинные ($1.45 \stackrel{\circ}{A}$), расположенные по общих ребрам
пяти- и шестиугольных граней. В качестве ответа наиболее подходящий диапазон значений из списка
предложенных.

\begin{enumerate}
    \item 0.8 - 1.1 нм$^2$
    \item 1.1 - 1.4 нм$^2$
    \item 1.4 - 1.7 нм$^2$
    \item 1.7 - 2 нм$^2$
\end{enumerate}



\answerMath{3.}